捉戰犯時間

1.馬迪
2.摩西
3.雷斯

干X